想用Tamron 28-75 f2.8換Sony 24-105 f4

有冇Ching有興趣?
有單有盒有保養全齊
有興趣可以tg我@NeverWrong123

你會加錢?

要加幾多?

2 手t2875應該5-6k左右,2手24105 應該6.8k-7k

二手t2875 咁值錢？一手原價都係唔洗六千

你自己用個腦諗下
上網睇吓二手價差幾多

咁你當5000 囉

二手價都可以差好遠, 枝鏡狀況, 水行貨都唔一樣啦Ching, 用下腦都唔會咁講說話。

水貨d人都可以標高個價黎賣, 你咁醒可以一次過知道邊枝鏡值咩價, 我自問做唔到啦。

所以咪問應該加幾多lor, 個個人答案都唔同。問問題個問題係邊?唔應該問?

點解轉24105？

用緊24105都唔換2875啦

宜家sigma出咗24-70 f2.8，同埋sony既新固件領到龍仔鏡對焦變慢，真係有人會想要呢隻龍仔鏡？

24105用家, 當時買成萬銀, 原來依家變到咁唔值錢...
有時預冇wide景影就唔帶1635帶呢支加多支tele, 未用過龍仔嗰支不過28真係覺得好難作為天涯鏡...

既然你講到自己咁用腦咁你就唔會未睇過枝鏡咩情況
係咪水行貨就問人要加幾多錢啦
咪就係話你唔用腦囉 仲要走出黎柒

有就一定有架, 大家都係睇價錢做人, 除非你拎黎做野就要對焦好快, 否則tamron 仍然有存在價值

連登仔真係痴線， 買賣一定係是但一邊出價然後講價， 唔岩就過主。 人地上黎問下價就叫人用腦， 九唔搭八又冇尊重

好過你做$0.5用中囯索尼
索尼影義士又真係幾清
連撚住都怕左你

呢兩支既用家應該都唔同取態, 樓主你都係放左2875再買啦
換真係難左少少